Wõbsost Läsk kaupmehhe Reinfhali prowwa assemal Adolph Kimmen kaibas kohto een et Wöbsost Joh Jakobson om säält podist 32 Rubla 9 kop eest kaupa wõlgo wõtno mis nüüd weel peab masmatta ollema, Ja pallub et kohhus seddä rahha wäljä nõuwap.
J. Jakobson üttel et temmä ei olle middägi wõtno enge et temmä poig ollewad wõtno.
Tunnistusse ja podiramato perräst jääs polele.
